高鐵9月發車 九龍繼新界後正式淪陷

屌 行都冇撚得行啦